有冇人30已經放棄人生

工作：岩轉行做緊trainee post 15.5K
儲蓄：0
單身幾年冇拍拖

睇唔到有任何希望

啱啱相反
30歲先搵到人生樂趣
月入50K, 供緊樓, 但仲有閒錢媾女

生存

26歲 有租收 己經放棄人生

我20時已經放棄左

未放棄 wo

有錢有人生 冇錢冇人生

巴打原本做邊行？30先轉行真係要好大勇氣
利申: 我都係

30歲轉行唔容易 無經驗點解收樓主做trainee?

唔結婚生仔都仲有希望

當然唔係睇中我有咩protenial，平平地請個人返來做野姐

原本都冇咩特別經驗，可以話係走投無路
巴打轉行做咩啊

儲蓄：0

真唔真

真，仲負緊學債

日日上連登流連
一日上十幾個鐘

由14歲開始到已家都係講呢句 到已家都仲生存緊

25 A0 0儲蓄 搵得兩萬做狗咁
起碼唔係A0洗咩放棄人生

18歲 返梗工 好迷惘

26歲 揾35k
但無儲蓄 負債20粒
之前輸左60粒身家
個人已經無咩希望

本來無一物

有無叫過雞

雙老去左會跟住去

一樣
仲揾緊FG 價，已經唔會諗結婚，疊埋心水係日本過世

Me too,自己垃圾自生自滅，唔想結婚累人